[火影]有冇諗過究竟小李同凱平時係點樣去廁所?

佢地件緊身衫連褲鏈都無, 究竟平時點去廁所? 成套除曬之後赤裸咁去?

開八門屙尿

忍尿可以訓練忍耐力

可能佢哋好長

褲管滴出黎..

可以射到幾遠?

你知唔知忍者個忍係忍乜

小李親身解答

話明防水，就咁屙由佢流出黎咪得囉。

洗咩流出黎,件衫吸埋咪得

你諗佢兩個做乜尻
係都諗下堆女做任務點去廁所

咁咪好臭 , 好似BB尿片咁